
                      Una arriesgada adaptación, con un reparto genial pero que parece que no termina de arrancar. Perfecta en lo visual, con dosis de acción, pero difícil de creen en ocasiones. El acting es lo mejor de la película.
        
            